{
    "subjectType":1,
    "homework":[
        {
        "knowledgeType":"",
        "guideText":"第一大题，填空题，仔细读题哦",
        "questionText":"",
        "stemType":1007,
        "stemText":"填空题",
        "answerText":"",
        "explainText":""
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "questionType":1007,
        "guideText":"",
        "questionText":"（1）100+200=__________",
        "answerText":"300",
        "explainText":"",
        "wrongText":"100加200等于300",
        "reviewText":"消化一下，再想想看？"
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "guideText":"第二大题，递等式计算，能巧算的要巧算哦",
        "questionText":"",
        "stemType":1001,
        "stemText":"递等式巧算",
        "answerText":"",
        "explainText":""
        },
		{
        "knowledgeType":"",
        "questionType":1005,
        "guideText":"",
        "questionText":"（1）294+378+106",
        "answerText":"778",
        "explainText":"",
        "wrongText":"答案是778，好好观察，你会发现294和106可以进行巧算，他们两个加一起等于一个整数400，然后再把400和378相加得到778",
        "reviewText":"消化一下，再想想看？"
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "questionType":1005,
        "guideText":"下一题",
        "questionText":"（2）271+138+262",
        "answerText":"671",
        "explainText":"",
        "wrongText":"答案是671，观察一下，你会发现138和262可以进行巧算，他们两个加一起等于一个整数400，然后再把400和271相加得到671",
        "reviewText":"消化一下，再想想看？"
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "questionType":1005,
        "guideText":"下一题",
        "questionText":"（3）517-209-217",
        "answerText":"91",
        "explainText":"",
        "wrongText":"答案是91，观察一下，你会发现517和217可以进行巧算，他们两个相减等于一个整数300，然后再把300和209相减得到91",
        "reviewText":"消化一下，再想想看？"
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "questionType":1005,
        "guideText":"下一题",
        "questionText":"（4）638-56-138",
        "answerText":"444",
        "explainText":"",
        "wrongText":"答案是444，你会发现638和138可以进行巧算，他们两个相减等于一个整数500，然后再把500和56相减得到444",
        "reviewText":"消化一下，再想想看？"
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "guideText":"下面是应用题",
        "stemType":1003,
        "questionText":"",
        "stemText":"应用题",
        "answerText":"",
        "explainText":""
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "questionType":1005,
        "guideText":"    现在有电吹风198元，电风扇236元，电话164元，收音机386元，电热水壶214元，那么买一个电吹风和一个电热水壶一共需要多少元？",
        "questionText":"电吹风（198元），电风扇（236元），电话（164元），收音机（386元），电热水壶（214元）（1）一个电吹风和一个电水壶一共多少元？",
        "answerText":"412",
        "explainText":"",
        "wrongText":"两种电器一共412元",
        "reviewText":"应用题别忘了写答和单位哦，这里的单位是元"
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "questionType":1005,
        "guideText":"第二问，如果只带了400元，可以买什么呢？",
        "questionText":"    电吹风（198元），电风扇（236元），电话（164元），收音机（386元），电热水壶（214元）（2）400元可以买到什么？",
        "answerText":"400",
        "explainText":"",
        "wrongText":"看一看哪两件电器最便宜，加起来是不是够呢？",
        "reviewText":"电话和电吹风都没有超过200元，肯定可以买到，电热水壶也不贵，可以和电话一起买，两种选择都可以哦"
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "guideText":"最后一大题是难一点的巧算，马上就完成啦",
        "stemType":1005,
        "answerText":"",
        "questionText":"",
        "stemText":"进阶巧算",
        "explainText":""
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "questionType":1005,
        "guideText":"",
        "questionText":"（1）135+189+211+265",
        "answerText":"800",
        "explainText":"",
        "wrongText":"答案是800，四个数巧算，中间两个数正好可以相加得到整数，再把它放到后边，让剩下两个末尾是5的数相加，就行啦",
        "reviewText":"别粗心哦！"
        },
        {
        "knowledgeType":"",
        "questionType":1005,
        "guideText":"最后一题",
        "questionText":"（2）486-128+224+128",
        "answerText":"700",
        "explainText":"",
        "wrongText":"128和128可以进行巧算，他们两个相减等于0，486和224相加得到710，别忘了末尾进1不是700哦",
        "reviewText":"是不是又粗心了呀"
        }
    ]
}